大J 月入60k 有幾多連登仔高過佢？

高過條垃圾啦
低過佢

垃圾都不如

幼兒教育真係搵到錢

唔止60k啦佢...
大半班連登仔10k都唔知有冇

大j同ming 邊個屌啲？

架妹未婚妻 又大丁 高收入
唔洗返工 屌打連登毒撚

你含過

咁佢叫大丁嘛 唔大點會叫自己大j呀

Ming 仔啲旅遊片好睇夠hea 觀眾都高質好多

我 至少高10倍

？ 丁 咪係大既J

吹水死全家

成班都信奉人工低要向人工高臣服，
香港人真係垃撚圾，唔怪得港豬咁鐘意OT, 幫老細，有錢人含撚

一樣呢？

計埋side business 先同佢差唔多

Sorr, 60k條數係咪黎？

一樣

佢接多幾個job就唔止了

大J 早一兩年前年薪已經過100萬, 圍返差唔多9萬一個月

搵咁多9成拎哂去投資炒樓收租
依家hea 住做都已經夠過世

人生贏家

原來佢月入咁撚少

Ming仔高質幾班 啲旅遊vlog
大J就算鳩數啦

佢係出色嘅兒童節目主持

邊個係大J?

條女係日本人
班祟日連登撚梗係眼紅啦

好奇點解會拎Ming仔同大J比

保守估計 有巴打話90k先真
60k都少咩

點只60k啊佢

等睇有葡萄撚話佢條女av女優死臭雞黎

都唔靚

暑假返去做功課啦

認真一問 , 係咪主要黎自youtube分紅?

咁撚樣衰點拍到av呀

細路錢真係易賺

Event多啲排 達哥都幾萬一兩個鐘啦

52個正皮+負皮
我唔信有2個多過60K

呢個 PO 再一次證明香港人幾咁鐘意睇人仆街
憎人出名厭人富貴
完全係小農 DNA

連登多有錢人

就奇

好酸

仲有傳銷，金融，保險⋯人工高呀
試下中共每月出60k，叫樓上班友奶春袋都肯。
咁嘅價值觀，繼續做金錢下奴隸，為有錢佬賣命啦。

得啦 知你廢中咬緊老綜啦 出返去啦

Ming仔都屈佢機啦
之前唔係有篇嘢講佢月入廿五萬咩

居然正皮多過負皮

咁你呢死毒撚
李嘉誠都屈佢機啦
同埋ming仔而家撚有廿五萬咩
佢而家一定唔夠大j收入高囉

佢咁廢都賺咁多咁外國個pewdiepie咪好fatfat

連登毒撚不願面對

唔好講廢話啦

殭檸樂就幾萬
達哥全部十萬up

月入60k 連登仔

以我所知世界冠軍TOYZ一個EVENT都係3雞
佢開台仲要有萬幾人睇

達哥有咩可能十雞 我估達哥都係3,4雞左右

toyz其實香港個市場好細 佢直播多人睇係港台 +小部分外國人 但你話純粹香港識佢既人 如果唔係打lol基本上唔會識佢

連登fg都有50k 啦
大J咁耐先得60k 渣ga

聽巴打講一兩年前已經90k
而家應該200k了

恆管fg都叫緊30k啦
做幾年野60k有幾難

就算無打lol都應該聽過下個名

佢一定舐過

啲囡囡都唔識啦

達哥應該唔止啦， 啲廣告枕住出未停過

樓豬深潛幾日以為D人唔記得?
未柒完就翻入你老母個閪度啦

身邊好多女仔 老豆老母都唔識toyz
但達哥就識 去旅行去到盡

網絡紅人/KOL咁好搵 唔怪得創意台咁多人發"youtuber"夢

連登仔點會少過條垃圾

撚有潛咩 死返入你老豆個屎眼睇野啦

高登個雨果小子

60k
買過佢本書，本書都有埋收入表，
幾年前就月入十萬以上，主要靠分紅，點擊率，廣告收入，唔知洗唔洗交稅啦。
人地以家又投資製作公司，
起碼月入14萬。

保守估計200k啦喎而家
香港有幾多人多得過佢

唔打LOL真係好難識佢個名喎

咁你睇完佢本書 紅左未呢

真係好撚柒 你睇下D負評

香港小學雞多

垃圾連登仔 wfc

係喎

160K都有啦佢

大把 正常大學生做幾年點會低過200K

你知唔知而家人工幾多啊

pewdiepie 講緊千萬計

年收入

係美金

Ming仔都25萬個月
佢點止60k

又話佢年薪過百萬唔啱數呀

60k中產啦

計唔計收租股票生意先

叫撚左你比心機讀書啦 衰仔

達哥有廣告拍，又成日有event出，過100k月入唔奇

係USD

好奇一問，大 J 成日話拎 d 手信返公司比同事，佢公司咩料

佢個間野好似係點播

BTW你USER名

咁快已經無人知佢啲衰嘢

老實講
佢d片雖然低質
但我真係好葡萄佢生活

有日本老婆 煮野食又叻
成日周圍飛 參加各種event
日日飲飲食食 打下機 又一日

成日有人話表面睇就日日打機就賺到錢 但其實好辛苦
我真係想知有幾辛苦

講嚟聽下

有咩好葡萄 錢又唔多 又要俾人笑

做醫生都唔夠佢高人工啦

佢啲衰野咪過橋抽板囉
用少少計謀上位有咩問題？
大把人上位做更陰濕既野

錢唔多 得你班毒撚笑姐
比60k你比人笑下你制唔制？
日日唔洗返工剩係去旅行都得

係